[An機] 如何防止Android升級？

唔想部機升上Android 9

吓 由Android 2.x用到而家 Nexus Samsung Sony Asus都用過 每次update都係手動架喎

佢會自動down但係唔會逼你裝喎...

巴打請問喺邊度可以咁設定？

Android 9用唔到通話錄音app

開發人員選項 關咗自動系統更新
至於開發人員選項點樣打開就自己google

感謝巴打教路！！咁我仲使唔使喺「更新中心」->「軟體更新」->「設定」->將「自動檢查」同「自動更新」關咗去？（「自動檢查」寫住：「檢查是否有更新並自動安裝它們；「自動更新」寫住：在午夜自動重新啟用手機並完成安裝更新。更新後，您無法恢復到之前的版本。）

我部機冇更新中心，既然你有，可以關咪關埋佢，冇壞

你估ios咩

好！唔該晒巴打！